「大貨已到」Oneplus 集中討論區（20）

冇人開？

7t 有256就perfect

diu lei no mo 支那機

拉

又block 一件

個鏡頭搞到樣撚衰，愈賣愈貴

以前平 多窮撚買
而家咁貴 買個個都戇鳩
仲要QC差 大陸牌子

Note 10+ 特價 5 千幾
iPohne 11 都係 6 千
OnePlus 已經放棄香港市場

Qc 還好，影相就真係唔夠抽

認真咩 本身今個月打算換7T PRO

當香港人係羊牯，差別待遇，貴過其他市場一大節

OnePlus 出街無人識
你同人講五六千蚊買返嚟
又要解釋呢樣嗰樣

不嬲出面啲人問呢部咩牌子，我都答係大劣垃圾山寨野，無人識，咪買。
講多晒氣，要解釋嘅野，有排解釋，要識就識，唔識就唔使識，而且呢排做得咁差。更加唔會叫人買。

竟然有人開
雖然冇晒舊po格式

7t原價 幾抵屌
黎到香港4千幾不了

我都知咁問會被屌 但係有冇人知 mate 20 pro 同 7T pro 比較下邊個影相較好？ 想轉會

影相 note10

以上兩部比較呢？

淨係用過7pro D色太sharp 同 wide angle 垃圾

one plus 7 pro有冇人用過arter97 個kernel 正唔正？
叧外有冇邊隻Mon貼同殼好用？
太耐冇人開post好多野想問

得7t pro個樣叫靚仔D，7t個鏡頭生腫瘤咁，仲要賣到咁西貴，主流12GB ram 得McLaren先有

本身想轉7tpro 俾你哋屌到依家唔知點

Op7p Android 10 係唔係用唔到aptx

可以呀 我連我個earphone有show aptx support

用唔到tws aptx